有冇人想要我獨家馬料

冇

R1-8 莫雷拉

事實再次證明你冇腦

不嬲都冇

雷神5班送錢
唔中問佢拎返

[gold]跑最快嗰隻馬會攞第一！！！gold]

[gold]跑最快嗰隻馬會攞第一！！！

屌

墜馬呢柒頭

屌！！！！

唔要走寶

要

好驚

想要課金先

死熱狗又昆人課金

我出馬料頭場 威德將軍

KayB出狗糧

超甜橙OK？

麻麻地 唔中意個騎師

頭兩場應該都是雷神

淨返幾多個賽馬日買哂雷神騎G王收息

我受你啦不如